[絲入］有咩高遮暇又平既遮暇膏推介

好多暗粒同暗瘡印 之前個枝遮唔曬
同埋想遮瘀傷
求推介

canmake 三色遮暇個人覺得coverage唔錯 我啲暗瘡印可以拎掃上 都遮得七七八八

The seam 好似長期$90/2枝

Clio 好得 屈臣氏有得賣

最近用緊the seam 幾好用

Mac Pro long wear

唔好買nyx 伏到

絲打點解塊面會瘀咗既？

呢家好似無左
但真係好好用

萬寧屈臣氏都有？

Aritaum full cover
唔好買支裝買一盒隻雙色嗰隻，好好用又好平
好多韓國代購都有

colour pop 平靚工